中天美女主播169cm身材太危險 穿迷你裙1動作激洩絕對領域

中天美女主播鄭亦真。(取自新聞主播鄭亦真臉書)

中天新聞轉戰YouTube出奇招，美女主播鄭亦真因為邊吃漢堡邊播報，可愛舉動讓她爆紅網路，甚至還被網友封為「漢堡姐姐」。今日是平安夜，擁有169公分逆天身材的鄭亦真，更不忘送上聖誕福利，曝光一張私人美照與粉絲分享，果然讓網友瞬間暴動，讚嘆主播身材真的打趴一堆模特兒。
被粉絲暱稱「漢堡姐姐」的中天主播鄭亦真，平安夜大送福利，穿著深V白襯衫迷你裙與過膝長靴，可愛比出YA勝利手勢與聖誕樹合照，俏皮寫下：「漢堡姊姊聖誕風美照放送，大家今年有去跟聖誕樹拍拍美照嗎？」希望能藉著這張美照帶給大家甜美正能量。

照片中鄭亦真不僅169公分的火辣身材超吸睛，尤其是當她坐在椅子上時，大腿直接露出那一截白滑絕對領域更是誘人，吸引網友噴血留言「戀愛了啦」、「這身材真的會打趴一堆模特兒」、「真的該出中天女神月曆了」、「這樣太危險」。

hello moto

中女黎喎

聖誕節都要同伯母扑野

tdlm?

把聲勁溫柔

有d相30-40咁

？

有啲老

幾正wor

中國陰道又出動

姨姨黎啦，仲姐姐

千祈唔好入去睇樣自己幻想好啦

你啲post 冇圖我都預左
屌你老母臭閪俾search 完俾件老女人我睇

只有食開pricejoyce級數嘅人先會覺得正

阿嬸級